
                      Pow. Pow. Pow. Pow. Pow. Así es como te viene a ti The Wolf of Wall Street de Martin Scorsese. Pude haber tomado unas cuantas polvos más, lo que demuestra lo divertido que es entrenar con este juguetón badboy. Probablemente odies que funcione durante tres horas. Sí, como que no pasamos tanto tiempo todos los días, intercambiando banalidades en los medios digitales. Esto es Scorsese, gente, entregando un hito cinematográfico. Mire atentamente y podría ver sus propias fantasías venales en cómo estos estúpidos de Wall Street gastan sus ganancias ilícitas en drogas, prostitutas, automóviles, yates y jets. Trabajando con un guts gutsy de The Sopranos 'Terence Winter, Scorsese está pinchando duramente en la cultura de jackpot de Estados Unidos. Las risas son despiadadas y sin parar, cada una con un aguijón en la cola.
        
            